馬鞍山兩條路已經有road block查車

（轉）自龔祖兒 Facebook
我冇連登account,可以代通知勇武唔好入馬鞍山嗎？入去兩條路已經有road block查車，全部防暴警察🙏

推